港大生必食之 莊月明格仔餅

每次去到莊月明就聞到一陣好香嘅味道，低頭一望，原來係年近30嘅叔叔將一隻又一隻蛋打落紅色嘅大膠筒。

我見到佢就諗起媽咪拖地時嘅辛苦，將拖把浸落紅色膠筒再拖地。

充滿住人性光輝嘅格仔餅先賣 $12，點可以唔食？(按：唔知個桶有冇拖地水味？

琴日排隊勁長，買唔切

今日又好多人買

你好耐無買比我食

蘇B做咩？仲排緊隊？

店主成日著車仔波衫

仆你個街年將30就已經係叔叔

屌 垃圾 狗也不屌 d格仔餅成撚日整定放入熱櫃 林撚晒
有次唔知食熱狗定咩 有蜜糖芥辣醬揀 仆佢個臭街 一淋落去 宿撚左既

so exciting

我幫蘇仔買咗啦

百潔布未洗乾淨姐

但佢真係成個大叔咁

岩岩開果陣食過一次
狗都唔屌

大家好。
我係賣格仔餅嗰個青年人。
我嘅格仔餅點？係咪好有格仔餅味？

得罪講句，你d屎咁既格仔餅俾我隻husky 都唔撚食

真係幾香

$100買格仔餅不如捐出去

伏已中

D栗米先伏, 酸既

4年前係幾好食
家陣得個香字

次次搭扶手電梯都見到條友用電話睇緊戲

淋架喎。。。家陣聞到都想嘔